睇完tvb 好想搭高鐵去大灣區旅行

唔好意思 我條腰有事 踎唔得低

吹到大灣區就黎變中國首都